郁民唔止才華勁，詭計同陰招都好撚勁，齊來睇郁民的每場代理戰

好多人唔明，點解全香港各個反對派每次同郁民挑機，都必定會慘敗收場
原因好簡單，因為各反對派係光明正大，明刀明槍同郁民挑機，但係郁民除左明刀明槍還擊之外，仲識得放暗器，掟毒針
同練左葵花寶典之後既岳不群百份百一撚樣

你以為郁民真係光明正大，單人匹馬同你挑機咩？ 少年，你太年輕了
其實郁民係每場分裂之戰中，都必定會有代理為佢放暗器掟毒針，陰毒招式跟本無需自己親自出手，所以郁民到而家都可以守住自己既貞節牌坊，屹立不倒

大家睇下郁民每場分裂之戰中所挑選的代理
Vs 泛民- 早期代理：熱城 ；目前代理：大灣駒
Vs熱城- 早期代理：大灣駒；目前代理：大灣駒
Vs港獨派- 早期代理：2個認識的選舉白手套；目前代理：大灣駒

所以，大家唔好再妄想可以以正常方式贏到郁民，除非你都有樣學樣，練撚埋葵花寶典，鬥陰毒鬥仆街，搵到好似何志光呢d對郁民黎講係天敵級數既人做代理，以牙還牙，掟毒針，放暗器，否則，贏到既機率近乎係0

大灣驅之後呢

乜嘢叫Vs港獨派，陳浩天仲做緊myradio喎

勁到選舉落敗

你漏左成part喎⋯⋯

搵社記打民主黨公民黨
搵人力打社記民主黨公民黨
搵熱狗打社記人力民主黨公民黨(合稱泛民)